*** PHP ***
    - DIRETÓRIO HTML ENCONTRA-SE O SISTEMA EM HTML PURO

* Integrar o sistema com a STACK PHP e deixar dinamico, podendo utilizar frameworks. 
    - Tela LOGIN: precisa fazer conexão com o banco e apresentação mensagem de feedback.
    - ADMINISTRADOR: fazer todas as operações do CRUD.